# Diplomacy

*Diplomacy* est un jeu de société individuel ou par groupe, les joueurs incarnant les sept grandes puissances européennes du début du XXe siècle, cherchant à devenir les maîtres du continent. Au gré des négociations, les joueurs forgent ou brisent des alliances puis donnent des ordres à leurs troupes. Le jeu se poursuit jusqu’à ce qu’un pays contrôle plus de la moitié du continent.

Avertissement : le jeu est un peu long et il se prolongera pendant une bonne partie de la nuit. Mais n'ayez crainte, les joueurs les moins expérimentés seront regroupés en équipe avec ceux qui ont un peu plus d'expérience sur le jeu.
